荃新天地2入面點走

如題

123

推

push

天橋行去大窩口得唔得？

買衫換左先

Push

Tui

天橋啦

幫推

入廁所痾個屎先

以下教會/機構將於25/8 開放予有需要人士前來休息、禱告、補給等。專頁會密切留意最新情況並持續更新原post （ 25.8 0005更新）

【荃葵青區】
1.基立浸信會
地址：葵涌信芳街41號悦龍大廈二樓2B座
開放時間：下午3:00pm至晚上10:00pm
電話:24258080 （方牧師）

2.顯恩浸信會
地址：大河道99號99廣場20樓
開放時間：下午3:00pm至晚上8:00pm
電話：24028327
✅由牧者主領祈禱會下午4:45-5:15

3.基督教香港信義會天恩堂
地址：新界葵涌葵盛圍364號
開放時間：下午3:00pm至晚上8:00pm（按需要延長）
電話：2480 5833
⭕簡單護理
✅每小時首15分鐘有祈禱聚會

4.聖公會荊冕堂
地址：德士古道67號
開放時間：下午4:00pm起
電話：26145321
⭕醫療站
✅「馬拉松泰澤祈禱-身心靈休息站」

「凡勞苦擔重擔的人，可以到我這裏來，我就使你們得安息。」（馬太福音11:28）

2樓睇戲

天橋有狗

換衫

落公園去海邊

海邊有狗

買張飛入場睇戲，換衫休息，再大條道理散場走人

可能沿遊行路線回頭最安全